求實習機會

有冇巴打/絲打公司請人實習? 想係同business相關的

我:
CU Econ Year 2, CGPA 3.1

幾多/有冇錢唔介意，想學野為主，謝

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人